夢之歷險 森林ser

對隻game最大嘅印象係打死地

當年打死地有個gm 沖出黎打死咗隻烈火鳥仲吹咗幾句水

雪地守王 打得最爽

樓主一唔一齊玩？

一開game就自動熄機有冇人知咩事

太陽ser招人長玩
90幾lv 免費帶升

打唔到中文字 有無人知點解

想Join 留個tg?

@kaukeila